自治派左膠一鋪清袋, 無人再阻礙到堡主領導嘅獨立運動了

堡主講過左膠想藉立法會選舉, 換過個朵"自治派"來翻盤, 令佢地做唔到野, 係獨立運動一大障礙
而家班友議員得返一個, 核心人物又入哂去坐, 無人再阻得到地上地下黨志士, 堡主終於可以大展拳腳了

今年七一堡主幾千個地下黨全部畀左膠設哂陷阱, 綁住哂手手腳腳搞到衝唔到

下個七一班左膠應該有一半人仲坐緊, 堡主一定會發動起義, 引發香港民族運動史第一個高潮

係。

*自決派

連續數日香港高等法院上訴庭的判決，清晰顯示一些司法機關的成員，已將「法治」視為維護政權權威的藉口。法治的意義，從文明社會中的捍衛公民權利，至香港高等法院上訴庭手中淪為維護政權權威，反映的是二十年來的殖民淪陷、文明倒退。

對於高等法院上訴庭曲解法治的判決，我黨予以譴責。事實再一次證明，中國殖民統治下的香港不但沒有實現民主政治的機會，香港人的基本自由及權利亦會遭到剝奪。2014年以來針對參與香港社會運動而作出的大量政治檢控及判決，充分顯示港共殖民政府早已決意要將所有其視為眼中釘的異議者剷除，以實現中國對香港的完全掌握。

我黨再次呼籲香港人認清事實，即使自我設限，不欲觸及所謂中國底線而達至民主，是緣木求魚。失去主權的香港不可能實現真正的民主選舉，更不可能保障司法獨立。針對這種政治迫害，我黨在此公開呼籲美國國會重新審視「香港關係法」，並對中國及香港政府實施制裁，以譴責其暴行。

醒目唔幫左膠宣傳, 一個受逼害者個名都無提過嘅反逼害聲明
堡主英明